Ze bestreden het punt op een of andere manier langer op dezelfde manier; Emma liever terrein winnen boven de geest van haar vriend; want mevrouw Weston was het meest gebruikt van de twee om op te brengen; tot een kleine drukte in de kamer hen toonde die thee was voorbij en het instrument was in voorbereiding; en tegelijkertijd moment dat Mr. Cole nadert om Miss Woodhouse te smeken, zou ze het doen eer om het te proberen.
